有無試過徵集防暴黑警親人?

其實港共近五年政策都係：
數夠票就過惡法，不回應和平請願，然後叫警察擋晒所有衝擊
要破黑警陣，其實三百萬遊行都無用
而係要徵集打人黑警既志願親友上第一排
唔使衝，静坐就可
一個再無人性既黑警，見到自己老母或細路比自己人打，先可能瓦解到佢地意志

之前有人提過呢個方向?

認同 推

推